[突發] 美國休班警非法殺人坐十碌

藍屍最鍾意Cite嘅美國警察坐十年

SOURCE: AP NEWS 美聯社

The Latest: Dallas cop gets 10 years for killing neighbor

DALLAS (AP) — The Latest on the trial of a former Dallas police officer convicted of murder in the shooting death of her neighbor inside his apartment (all times local):

4:25 p.m.

The 10-year prison sentence given to a white Dallas police officer for the killing of her black neighbor was met with boos and jeers from people in the hallway outside the courtroom.

The jury that convicted Amber Guyger of murder in the killing of Botham Jean on Tuesday sentenced her to a decade behind bars. It could have sentenced her to anywhere from two years to life in prison.

As Jean’s family walked out of the courtroom after the hearing, the group in the hallway began a chant of, “No justice! No peace!” Two black women hugged each other and cried.

Sheriff’s deputies cleared the hallway outside the courtroom before more officers escorted Guyger’s family out and down a side staircase.

Guyger said she mistook Jean’s apartment for her own, which was one floor below his, and mistook him for a burglar.

___

4:05 p.m.

A white Dallas police officer has been sentenced to 10 years in prison for fatally shooting her unarmed, black neighbor in his home.

The jury sentenced Amber Guyger on Wednesday. Guyger was convicted of murder Tuesday in the September 2018 killing of her upstairs neighbor, Botham Jean.

Youtube video thumbnail
In Texas, a murder sentence can range from five years to life in prison, but the judge also instructed jurors on a so-called sudden passion defense, which carries a range of 2-20 years behind bars.

Guyger was still dressed in her police uniform after a long shift when she shot Jean, a 26-year-old accountant from the Caribbean island nation of St. Lucia. She was fired from the force and charged with murder.

Guyger testified that she mistook Jean’s apartment for her own, which was one floor below, and that she thought he was a burglar in her home.

2:55 p.m.

Jurors are considering the sentence for a white Dallas police officer whom they convicted of murder for shooting her black neighbor in his apartment, which she says she mistook for her own unit one floor below.

Amber Guyger could be sentenced to five years to life in prison for killing Botham Jean, though jurors could also sentence her to as little as two years if they determine her crime was one of sudden passion.

A prosecutor told jurors Wednesday that when deciding the sentence for the September 2018 killing, they can consider racially insensitive texts that Guyger sent to her police partner. Another prosecutor said jurors shouldn’t sentence Guyger to less than 28 years, which is how old Jean would have been today.

Her attorney, Toby Shook, said the texts were sent “at a whim” and weren’t indicative of Guyger’s whole life. He asked jurors to consider a black woman who credited Guyger with helping her recover from drug use.

香港黨衛軍

借位：

//荃灣一名中五學生遭防暴警近距離朝胸開槍, 這張中槍前的照片顯示受害人當時只有海綿板和PVC膠管. 看不見警方聲稱的判尖鐵枝//

幫手轉下推

【荃灣】大批示威者來到荃灣二坡坊，並不斷高呼「福建佬出嚟呀」

殺左人先坐十年
香港係咪都屈暴動十年

手足我地唔會忘記你地
我地一定會代你打落去

要對得住手足
我哋就一定唔可以停
一停 就係大搜捕
世界最大嘅露天監獄就喺眼前

絲打下次唔好咁早開po, 冇人睇

香港人咁鍾意返工 諗住返工搭車會有時間碌連登